［世紀難題］無印良品vs fancl

護膚品究竟無印好定fancl好？
邊個襟用d？
邊個天然d？

淨係用過fancl落妝油，好好用 用完塊面無哂粒粒

清黑頭好犀利

落妝油用過日版咋
聽d fancl姐姐講話港版清爽d
唔知係咪真